點解政府派4000就咁撚耐 整條濕鳩條例就咁撚爽手

因為黨重要過你班蟻民囉

因為佢有心搞到個申請方法麻鳩煩

因為政府想 最近幾年唔再派錢
決定4000蚊分幾年派
唔洗年年比人講還富於民

可以專心倒錢洛海

人地澳門派錢又多又快

香港政府就當你班港畜狗咁撚

之前唔係好撚多傻閪講澳門派果d叫維穩費

香港呢？依家唔派錢，仲要夾硬修例呀，港畜吹撚漲呀

同樣俾中共強姦，人地澳門起碼落足ky,屌都屌得舒服
對住班淨係識返工既港畜，ky都唔洗落，扯到硬晒就夾硬抽插，話撚知你叫痛，中出完你第二日又乖乖地返工。

高汁